如何將連登手足訊息有效發佈至現場手足

發夢夢見，現場訊息流動性一向極低，主因係現場大家都冇網絡，特別612，3點發生既事，後排既人乜都唔知
大家既主流論述從其他多正評既post已經睇到，我唔重覆，但有一點，大家幫手諗諗：
連登仔/高登仔有討論有獻計，但現場人士根本收唔到，咁都係冇用，咁點算？
我覺得需要有個有代表性既人員不斷在現場流傳訊息。考慮到依家咁多篤灰分化既問題，呢個人我認為要係議員
我都好不滿泛民經常騎劫，但的確，議員做指揮成效會大好多，起碼唔會有篤灰問題，而佢比人拉的機會都細好多
所以，各路手足可以諗諗係咪需要搵人整合兩登意見/「策略」，再流傳比現場議員做訊息傳播？
呢個議員係邊個，同埋點樣令佢接收甚至認同我地既討論/策略，大家一齊諗下
特別依家政府同警察轉策略，兩登仔分分鐘睇得清楚過現場手足好多，真係好唔想因爲用錯策略而倒輸呢一星期既形勢

以上純粹因發夢時感覺到訊息萬變而跟唔上大隊有感

push

iphone airdrop?

收音機